繽紛樂 算唔算性價比最高既朱古力🤤🤤

又平又好食 停唔到
利申 剛剛食左2條🤤🤤

剛剛？

啱啱囉
用左書面語姐🙄

惠康賣緊5蚊

sorry

平咩...

啲糖好重手

$11.9 3包真係抵食到仆街

snickers

幾蚊就有兩條
成箱買仲有可能$3-4蚊條
咁都唔算平？

呢隻有時會痴牙

Twix

問過ritter sports未

sorry 我賓周樂梗

呢隻有力一戰

優品長期12蚊3包

繽紛樂得面個浸係朱古力
點性價比最高呀

邊到賣咁平
最鍾意食賓紛樂

倫敦買0.9蚊已經有三包

我8蚊買到3包

我覺得 放係雪櫃下格 雪凍左 仲好食

邊到

請等等 我賓周入緊

好撚好食

好撚高脂